阿朗真係回晒塘

不嬲都係年尾先發力爭金球
歐聯等拉莫斯頭鎚救世 再執個12碼玩下
歐國盃場邊單人carry奪冠
而家休養期